{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023013099111/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Denim Flare Skirt - Blue"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINAL ブランドで製造したSS23 / QP3227OG1P デニム スカートは、前腰にダートディテールとフレアシルエットでビンテージでカジュアルなムードを演出します。 このスカートは様々なルックに可愛いポイントを加えることができ、軽い素材を使用して快適な着心地を提供します。 この製品は素材として綿100%を使用しており、生地の特性上、色移りに注意する必要があります。 洗濯方法としては必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤で処理してください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせ、製品が水や汗に濡れた場合は速やかに洗濯してください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスカートはフレアシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなムードを演出しますか？",
            "answer": "このスカートはビンテージでカジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このスカートには前腰にダートディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなルックに合わせることができますか？",
            "answer": "このスカートは様々なルックに可愛いポイントを加えることができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このスカートは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このスカートは色移りに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品ケアには何をする必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際には、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは薄い色の製品にどのような処理が必要ですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤で処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートが水や汗に濡れた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品が水や汗に濡れた場合は速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートに付着した毛皮や毛はどのように取り扱うべきですか？",
            "answer": "付着した毛皮や毛は取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 416
    }
}